𠝹票仆街民主黨必須3日內認錯

沙田帝怡 民主黨拒絕初選
𠝹票令民建聯執死雞
必須清算！

3日內無合理解釋
建議連登仔帶頭聲明
下年立會將一票不投民主黨
提倡其他政黨派人參選
或由素人出戰
務求清算白鴿黨

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

負皮嘅解釋下？

清你老母算 不分化 不割蓆 不完美 需改善

乜你唔知連登已經變左泛民打手集中地啦咩
搵鬼同你聯署屌泛民咩

條撚樣連尋日自己投票日個post都刪撚左
又唔撚正面回應 呃人以為無人屌鳩佢

唔係屌泛民
係直接當佢地唔係泛民
其他泛民+素人嘅話
係絕對有能力取代民主黨

其實一可以幫佢裝修
反正都係仆街

呢個時候唔係咬自己同路人，係要警告，以後唔好，但不割蓆，不分化。

現在全力鬧警暴，向黑警及林鄭港共政權問責．

都唔知屌唔屌你好 你鐘意啦

乜撚都話裝修
你出口 人地出力？
不如你帶頭 大把人跟

岩，拉

你地唔係當區居民就梗係唔介意啦
拒絕初選出嚟𠝹票都係同路人？
而家咪話俾3日佢地認錯
素人本來差300票就贏
個劉青𠝹撚咗800幾票

有本土 邊個想投泛民

push

點都要出黎交代下啦屌你老母

要剝奪政治權利終身

你都on9 而家咪叫出嚟道歉囉
俾哂機會啦喎
如果𠝹到自己友輸都唔道歉
咁下次佢地唔驚俾人屌
繼續𠝹啦

留名四年後唔記得左
繼續含

環保北都有手足被界900票

以100之差輸比建制

一早警告過
明知自己唔會贏都唔退
一拍兩散

唔明點解咁多人屌分化
明明件事係有問題
例如 素人係早過民主黨落區
曾經協調 民主黨係被勸退但死都唔肯
如果民主黨唔比個解釋出黎 咁下年立法會選舉一定有個票潮出黎 因為正正係你民主黨宣布協調機制無用 你班泛民亦都無資格屌馮檢基
而且呢個唔係分化 係檢討
協調機制本身暗地裡就係一個無形大台 而家就係話比你班無政黨無背景既本土派知 選舉都係要聽我支笛你先有得玩呀

無錯 民主黨我屌你老母

一到就知販民打手
做錯野咪講不分化

民主黨唔出黎道歉 以後一票不投你

不分化不割席
熱狗收皮

Push

樓主我撐你
我都係非該區區民
但而家係關於個協調機制(無形大台)既問題
唔係話完左區選就可以無左回事

民主黨拒絕初選

仲好意思叫民主黨?

正一仆街

但白鴿都有比人界死

只要佢肯道歉，大家會放過佢
但你明知錯唔改，就唔洗受啲教訓？
所以俾3日時間我覺得好足夠

點解工黨吳惠靈肯初選
人地就算輸左都肯退出
你民主黨憑咩拒絕初選之後
話自己係唯一泛民？

呢個真係要認錯
唔認錯嘅話下屆杯葛介票條撚樣喇

但係割席不了

拉。有輸有贏好正常

個政綱分化+割+大台
乜撚內容都無

私了

道個歉好難咩
宜家事實上係界票先選唔到

宜家檢討下
下年立會果陣唔好再咁啦好嗎

其實下次立法會，本土唔洗同泛民協調，因為比例代表制，本土票加埋落區落力拉票一定夠推本土入，係睇可唔可以推夠兩件姐

民主黨再唔認錯 下次再投票你就變工聯會

冇人割席冇人分化 但要你承擔
明明自己認錯承認責任
係一個候選人一個黨有腰骨有膊頭嘅表現
你認錯 大家冇人會割你
反而如果仲想推卸責任
大家就會諗你係唔係同路人
唔係有個黨名就大晒㗎

好似有民主界死民主

可以屌 但咪撚裝修 分化第一步

我bye 樓主

到時未夠12點
泛民又出黎話告急 叫本土支持者投佢地
以大局為重

我唔係該區選民
我都覺條仆街鎅票可恥，明明推一打一先係獲得議席最佳效果
仲有幾個區都係有民主派鎅票問題，唔傾好打唔到後面既選戰

不分化，不割席，但鎅票喪失議席要檢討

推

劉青呢件野正宗不知所謂，成800票，拎一半出嚟俾個素人都穩贏對家
小喇叭，沙田就係爭一席

唔明點解話我割𥱊

1. 有俾3日時間佢地出黎道歉
2. 就算佢地唔肯，都會投泛民，但唔再當民主黨係泛民，只當中立，就好似黃店優先，中立其次咁
3. 下屆立會建議其他泛民出戰，鼓勵素人參選，建議民主黨議員退黨，而肯參加初選先視為泛民。如果連初選都唔肯何來民主？

拉

選舉有嬴有輸 好正常
分化 垃

依區選個個既師父5:0 個呀姐出名唔會認錯

唔分化 但要認自己仆街

屌你老母
偏担大黨

不分化

Yes

連登嘅人係咪好多唔識字？
道歉係好基本
如果肯道歉根本無人會去搞你
唔知你地係真蠢定假傻

分化post 拉

交代一定要
但無啦啦又咁唔投完全唔合理
分化得好肉酸

點都要認錯

推

大圍贏得好凶險都係民主黨

跪玻璃都唔撚掂呀佢!!

入黎全部爬下六先講啦
道歉咪乜事都無

民主黨必須改革
放棄老人思維

文

去到泛民唔同黨唔肯夾係同區內訌都仲可以有人唔屌泛民

自己爬左文先啦

哪吒都有得執死雞贏

係咪內鬼黎?
個名大陸拼音

黃良喜都識拎個屎忽出黎比人屌
仲話明退出政壇
我覺得真係有必要比返個交代選民
唔係分唔分化既問題

成班痴左線 又唔爬文
以為直接唔投
連登仔好多唔識字

認真 我諗民主黨呢2日一定會擺街站謝票
建議有心既當面質問民主黨

不完美 下次進步

who fucking care

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋
0
0

拉

可改善

要有合理解釋但不割

都話多打手
今年又win咁多 遲啲仲多打手

依個case 需要反省

唔完美 可改善
唔洗一做錯就即刻割蓆

偏袒

點都要交代下
道歉下

真係嬲嫁嘛⋯⋯

其實有必要俾壓力民主黨
今次區選攞咗咁多議席
如果俾佢地求鳩其做4年
民主黨就算明知會輸都唔撚會讓俾其他人選
下屆（如果有）都係送返出嚟比保蝗黨

一定係本土優先, 泛民讓路

block

呢個真係嬲到仆街

好掛住6，7月既勇武本土連登

咁快手要出嚟分化
真係好心急喎

仲有大白田西
蘋果記者就係差另一個民主派啲票先贏郭芙蓉
屌咁就輸左

其實有幾 on9先投比條仆街

民主黨道歉！

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

推唔郁但我推

你老母做雞啊

民主黨大撚哂呀屌你老母

要檢討但不分化

立法會唔使含架，投本土啦你老母

黎個真係要屌

我直頭喊咗出黎

敵人都未打爆就要打自己友先

新民主同盟黃良喜我屌你老母

乜撚野我唔出佢哋都贏唔到
屌你老母

又唔洗去呢個地步 益左建制派

一個黨員搞到清算成個陣營
冇撚腦

屌你老母民主黨分化在先

支持

劉青呢個阿叔，上論壇就知佢唔掂，希望謝小姐4年後當選

收皮啦 分化狗

等睇樓豬比人屈做熱狗

屌啊 起碼都要交代同道歉啦
裝修我就覺得唔好喇 不過點都要交代啊

立法會不嬲都唔投民主黨架啦
係區議會大家先要含

拉 從來今次目標都係打擊對手
嬴係bonus 輸都唔應該懶人同灰心

我都係咁話
明明好落力

要求道欺好合理

咁有咩解釋你會接受?

直接去佢Facebook反映喇

明明呂智恆咁落力
盛福死左兩個手足，佢又比人拉埋
比新民主同盟𠝹到輸左，屌

佢分化人就得？
乜撚野唯一民主派？

要求民主黨踢條友出黨啦，明顯收左中共錢界票

3號大陸仔

分化 拉

其實樓主啱呀，屌你泛民唔撚同自己人傾好既。
根本成件事一打一就最好，係都要派人做獎金獵人
仲要只係睇政綱...民賤聯都起碼有打啲野啦，你老母只係打個乜鳩推薦就出嚟選

澄清是需要的

俾人屈緊啦，有咩所謂
我講明係佢地唔道歉先會咁做
而家話我分化嘅人全部肯定民主黨唔道歉

提出問題都可以俾人屌分化

劉青有咩解釋你會接受到?

個阿叔真係連政綱都無，死痴大台認證， 火都嚟

劉青如果肯解釋
有咩你會接受到?

分化,拉

Agger

聽聞點票佢係度訓覺完全唔care個結果
唔撚想要民主黨林卓廷做大台
唔係分化係檢討

個光頭劉青係大陸佬？
政綱乜都冇都選佢
個800人檢討下啦

屌你老母又唔自己去選？

係劉青佢自己一意孤行啫
佢呢條友既政治生涯已經劃上句號

美心咪又係咁
大棚唔割就大棚都有問題

如果唔道歉
麻煩俾個解釋

民主黨係大台，所以你提出問題就係鬼，真係惡撚過共產黨

咁熱狗呢？

沙田人就明

你係大台？叫唔投民主派我就唔投？唔通票投建制或白票？

可能係地真心想為區服務。我地投票為立場，但唔能夠阻止人做想做既野。要贏民意夠就okay。

而且不分化 不割席

返唔到，一講就5毛分化熱狗
睇到啲弱智講野就忟
泛民係偽君子係事實，民建聯只係直接做一個仆街姐

平時撐開鄺仔 許智峯
但呢單嘢真係值得屌
是其是 非其非
成日話「不完美 可接受 要改善」
但個重點係要改善

你老母就熱狗
飯民大撚哂呀？

佢地明顯係地下共產黨員啦

講真選戰果時忍左手 呢家完哂都唔可以屌咩
搞到益左對家 真係好嬲

利申沙田友

一意孤行
民主黨見控制唔到唔識割?

因為佢地要講啲癈野，保住自己

其實我覺得介票論好撚戇鳩

啲票寫咗你個名㗎？

你選就民主，人哋選就過主

我覺得喺冇掌心雷到冇蛇齋餅粽純粹請政治理念同選區街坊工作嘅情況下選邊個都冇問題，我唔會屌票

不過呢，我記得五年前屌本土派介票最撚大聲呢就係民主黨

又話熱狗同埋本土派係共產黨派嚟嘅鬼，分民主派嘅票源

估唔到風水輪流轉呢？扺你今日畀人屌喇民主黨

大家心水清嘅爬哂文先再覆啦
而家第一步係要佢道歉
一句對唔住咁難

以後選舉，泛民本土都應該參加初選
否則唔應該視為泛民

泛民屌你地老母呀

空降喎
你買個冇P既ACCOUNT先好學人將錯誤訊息收埋係留言到喇

五毛黎架

唔肯協調，搵佢唔撚應機
條撚樣劉青，監票係到訓覺
連票站都唔敢出，要POPO保護上的士
你地唔係居民緊係唔嬲啦，嬲撚到訓唔到呀尋晚

同意

班五毛已經無題材分化

不割蓆
但呢單野要檢討問責

係唔係可以開除劉青黨籍？同承諾以後唔會再出現撞區戰術嚴重失誤

假泛民

支持
一定唔可以就咁算
點都要有個交代

起我底就會知我係咪五毛熱狗
覺得我係咪bam我囉
總之我覺得自己要求白鴿黨道歉無錯

既然唔肯初選又輸左 仲要界死左當區民主派
我覺得要求劉青 出黎交代同道歉係好合理

佢唔出黎道歉 就由林卓廷出黎解釋道歉
否則一票不投林卓廷

佢唔解釋就紅圈有份Endorse佢既人解釋
不解釋道歉就一律 一票不投

利申: 沙田友 表示非常憤怒

敵人係邊個先?
你明知自己既存在只會增加敵人贏既機會
而自己只係空降
街坊唔撚識你 你1D贏既機會都冇
咁都仲係到獻世?

張票係冇寫名 但係唔識為大局著想就食屎喇

聰聰

真係要檢討

你都話要改善
大把人選之前已經講過，佢都照舊都係用民主動力大石壓死蟹

依家撩出黎好過立法會輸左先撩呀

民主黨唔搞初選唔割係要屌
事實證明初選有幾重要
宜家仲有大約一年時間為立會做準備
希望白鴿黎緊會識做啦
屌還屌，之後要一槍一致對外

有錯就要認，
𠝹票就擺到明，
點建唔屌得？
上面班不割撚傻撚咗？

之前爆錯車都即刻認錯+補飛啦，
今次點解唔得？

白鴿有賣港歷史唔係吹㗎喎

劉青俾咩解釋你會原諒佢?

沙田柚表示 屌佢老母咁樣輸左個首都名銜

知道沙田唔係全黃 好驚訝
睇埋你區 成個故事就更加嬲

記住先

其實嗰啲一句屌人分化就帶過既人可唔可以真係用自己個腦思考下？你唔正視問題係唔會進步架屌

跪住謝票
馬鞍山錦濤都差啲出事

一係你搵人fb洗佢版，一係你落佢辦事處叫人對話

On9

咁多人話我分化撚同五毛
嬲嬲地抖下先
大家討論住先

我係現場屌到佢喉嚨痛
佢連講廣東話都唔正，咩野都冇做過
屌真係好嬲

你呢個論點同五年前民主派屌鳩本土派有乜嘢分別？

一日唔開票箱你撚知邊個多票咩

當年呀咪又係屌鳩梁天琦分薄楊岳橋啲票

梁天琦係咪鬼呀？

當時未開票箱，班民主派個個都話梁天琦係共產黨派來分裂嘅鬼

記住一句

千祈唔好你選就民主，人地選就過主

成班白痴仲好似小學雞打機咁
錯少少即刻屌隊友

民主黨 大陸佬劉青

民主黨快交代啦

又話贏緊5:0嘅

好似打機jg唔黎幫就afk

持平d講 沙田區政其實都幾霸權 但又真係佢地落區先，當區居民唔攪初選都有責任

你睇下錦濤就真係自己社區自己救啦

你唔好on9啦

沙田區政全文

有關沙田區政與民主黨地區協調事宜

沙田區政於7月15日，由黎梓恩及李永成區議員代表，與民主黨立法會議員林卓廷先生及沙田區議員鄭則文先生會面，商討地區協調事宜，期間就撞區問題提出建議供民主黨考慮，惟至今仍未見回覆。故特函要求民主黨、泛民主派各政黨及民主動力積極處理地區協調事宜。

其中沙田R38「帝怡」選區，沙田區政早於去年(2018年)10月19日，由黎梓恩議員通知民主動力召集人及民主黨區議員趙家賢先生，將會安排人手於R38「帝怡」展開地區工作，並以「黎梓恩議員辦事處」名義加入民主動力名單。當時獲回覆指工黨亦將派人到該區，但人選尚未確定通過，亦會提醒有關人士聯絡黎梓恩議員，因此沙田區政社區主任謝潔泳隨即於2018年11月展開R38「帝怡」的地區工作。

適逢碩門邨二期於去年尾竣工，謝潔泳社區主任協助居民處理派匙、單位裝修、滲水、學位、公共津貼等新公屋入伙問題，曾就區內交通、衛生等問題，約見多個政府部門及公營機構反映意見。謝潔泳社區主任連月來努力處理地區事項之際，沙田區政一直未有收到任何政黨有關R38「帝怡」選區事宜的通知，惟趙家賢先生突然於2019年4月中向黎梓恩區議員表示民主黨將同樣落戶R38「帝怡」。

當時趙家賢先生指，曾多次向民主黨明確表示須聯絡黎梓恩議員，但黎梓恩議員及沙田區政均一直未收到任何通知。收到訊息後，黎梓恩議員立即應趙家賢先生要求，提供謝潔泳社區主任的街站相片、單張、工作報告等地區工作資料，以便進行協調工作。惟事後黎及沙田區政未收到民主黨就協調事宜的聯繫，直至7月初，黎主動聯絡民主黨鄭則文議員，並相約於7月15日上午會面。 於7月15日的會面中，黎梓恩議員建議進行初選或民調以決定R38「帝怡」民主派代表，但民主黨表示初選同民調都不能夠完全真實反映民意，僅表示將建議帶回民主黨考慮。

至8月23日，因仍未見民主黨回覆，沙田區政代表黎梓恩議員曾聯絡鄭則文議員，鄭表示此事需「由林卓廷跟進處理」，因此黎聯絡林卓廷，林卻表示「民主黨與沙田區政的選區事宜，已交陳旭明議員代表本黨處理」。於是，黎再致電陳旭明議員，陳卻表示需先向趙家賢先生求證。沙田區政多次聯絡民主黨，嘗試解決撞區問題，卻一直未獲民主黨正面回應。
時值「反送中」抗爭黑暗時期，距離年底區議會選舉提名期亦僅餘下一個半月，為免各同路人於抗爭的驚濤駭浪中平白耗費精力，讓獨裁政權及其鷹犬漁人得利，沙田區政懇請民主黨積極處理地區協調事宜，亦懇請民主動力、民主動力各持份者及公民黨、工黨等各民主派政黨及人士協助處理有關問題。

咁係有問題 又唔肯初選 𠝹左成800票 本身十拿九穩日山
利伸 沙田友

我聽到都嬲
投劉青係咩人
有靚女都唔投

痴線 𠝹自己人票搞到輸左都係同路人
有幾柒既選民就有幾柒既泛民
票就識投撚就識含 投完又唔監察
咪養左班咁既缺席棄權𠝹票泛民囉

點解出黎選要道歉 你都痴線

不完美 需改善

真係唔係講笑，睇咗2年幾連登 就係因為6月見到有post教點打機 覺得抗爭有希望等登開ac;到咗而家其實連登成班人變咗泛民派，三句唔到一見你唔認同泛民就屌鳩你熱狗共諜， 6，7月既本土人去咗邊

去facebook直接反映 要求得到佢哋承諾

唔分化 但一定要出黎交代+認錯 仲要講清楚條劉青係咩黎 咩資料都冇 個底究竟乾唔乾淨

如果同人一齊打機 都用埋呢D閪logic
本身個人都應該好撚閪吓

咁大圍個本土係咪都要出黎道歉，人地民主黨落區兩年，你林開波先空降，差小小就出事

顯嘉都差d輸啦屌佢老味
人地講都明初選輸左就幫佢助選
又唔撚理人

道歉係因為佢唔參加初選阿傻閪

林卓廷，道歉！

收皮啦 我一定唔會同民主黨割蓆呀
冇民主黨 你區區都民建聯啦

少少? 如果區區都係咁輸又係咪少少

少少?

咩一做錯
屌咗幾個月都係咁
唔肯初選唔肯協調
帝怡一輸輸四年啊！
仲要等四年改善？

推到林卓廷收皮

總之出嚟講兩句，撞區輸咗唔好諗住不了了之

輸成咁，分化撚仲出黎做咩？

佢地個腦真係裝屎

有冇睇佢選舉論壇
乜都講唔出

應該係地中海或者冇頭髮
純粹支持禿頭

要屌但唔割
分化撚收皮

對事不對人，鎅票搞到輸撚左呢件事本來就係唔岩，咁多手足出黎擋子彈比人拉，你老尾出黎鎅票搞到輸撚埋

屌你老母而家強姦你老母 咁多去正常仔女係生咗一個崎胎 你都唔清算？

唔撚反省

叫你反省話人好屌你

個問題係民主黨道唔道歉咩？
沙田撞區撞到七彩
大圍本土派夠爭少少累死民主黨啦
到時係咪又要叫本土派出嚟道歉
唔係就一票不投本土派呀？

想進步係要諗辦法搞好協調初選機制
道完歉下次又唔協調有撚用

粉嶺盛福 𠝹票死仆街

即刻有分化清算post
拉

總之就唔投民建聯啦

𠝹票係要道歉 但唔係重點

真係好掛住以前既連登

3日
政治1日都嫌多

鎅票當然仆街，但主因都係選民來自公屋

睇返分區
碧湖有碩門一期2棟+2個私人屋苑
帝怡有今年先入伙嘅碩門二期5棟+1個私人屋苑
所以碧湖黃冰芬即使進駐碩門咁耐都拉咗落馬
林港坤唔係靠地區政績，係靠嗰5棟公屋嘅建制鐵票

宜家係民主黨協調左都唔退選喎
唔係協調出問題 係有人唔根據協調結果行動
你訓醒未

其實絕對要出黎解釋返

痴撚線, 叫道歉都係分化啦而家?
一定要杯9民主黨囉, 食屎大

你咪自己出聲明嚕 wfc

吹到要一票不投民主派
比人𠝹果個候選人都未出聲你衝出黎割？

啱啊 白鴿黨真係可以做得好少少囉
初選又唔肯

咁你有冇諗過區議會原本個意義？
講緊人地一直做地區工作 熟悉自己區
然後有條友突然空降落黎
地區素人後面冇大台 係好需要資源
仲要黎搶？

人民自主

你自己果區做唔夠文宣，關後選人撚事
你唔屌賣港派出來選，唔選咪得囉

咁嘅思維邊可能配得上民主選舉

屌你老母不分化唔係攞嚟做你班泛民嘅遮醜布㗎

販民依家就日日叫時代革命
可唔可以話食左天琦既人血饅頭

如果得某區得民主黨同民賤聯
咁係咪唔投民主黨投民賤聯？

仆街啦 劉青

叫人杯民主黨唔叫分化？收皮啦五毛

本土派連登仔女揮手區

成班五毛仆出黎起風
真係手足會衝出黎割？

當地居民一定好撚嬲，明明成區都黃，咁撚樣輸一席俾建制，以後點見人

𠝹票唔道歉就真分化啦
就係你呢班人令民主黨分化完無後果咪肆無忌憚囉

永續康城城主方國珊

佢地真係唔撚識

究竟大家幾時先學識團結一致對付共產黨 ?
大家睇下對家幾團結, 集中票源
今次大勝就係團結嘅結果,
連叫人投對家嘅熱狗都唔割
熱狗有一兩區盡得泛民票而大勝對手
唔合作就好似以前咁輸到仆街
熱狗要好好反醒下自己做唔做同路人
下次立法會再係咁, 要割走熱狗

事實就係民主黨呢類泛民大黨成撚日大石砸死蟹 壓迫素人 不分化你老母咩 最撚分化咪呢班仆街囉

而家係要求佢出黎道歉阿傻閪
無人話直接割

唔好屌，但要改善，要屌嘅就屌民賤聯/投民賤聯嘅仆街/黑警/港共/支那/藍屍

咁就唔好協調啦
協調完又唔尊重協調結果 輸打贏要好肉酸呀

選完輸左，係要比番個解釋同道歉wo

嗱唔係飯民大撚哂
係白票當必須死

依家係要不割席不分化阿
分化撚

人地自己揀投比邊個咪對自己選擇負責囉 洗撚你地做架兩

Gphone果班友果陣呼籲人睇多啲連登
朱不千老豆仲話行動睇連登睇
連登仔果陣仲打晒飛機
根本就係打手五毛警畜全面進場

其實有冇人諗過香港人呢個身份點樣先叫死/滅亡?
就係無曬任何本土意識，咁就真係玩撚完，世上再無任何香港人可言

睇31選舉論壇
鄉音劉青

泛民成日屌人𠝹票 佢𠝹人就不分化不割蓆

仆街劉青！

還有環保南陳展j𠝹走9xx
都善李柏棠𠝹走9xx

佢地唔話你分化同割蓆根本就無論點駁斥你

又黎用綱領撻人
民主黨道歉有幾難？
道個歉就可以解決分化問題 咪道歉塞住人把口囉
解決問題唔係解決提出問題既人

五你老母呀
死左膠你幾撚時死呀

連個名都係支那拼音

真係要交代下，點解民主黨要派條友出黎𠝹票

原本都冇咁嬲 但個女仔睇落好正氣令人好想投佢
屌 今次真係嬲

監票訓得幾舒服

聰仔

下年立會將一票不投民主黨？ 留名下次又會吹到選舉有幾重要，比例代表制之下點樣推最多人入去唔俾建制贏，然後都係會大把人去含

團結同盲撐係兩回事
屌人無腦藍絲既時候自己都唔好做左無腦黃絲
呢樣嘢好重要

多L謝陳j條仆街，

其實屆屆都有咁嘅情況架啦，我唔係話支持熱狗追擊，但你真係唔可以怪人追擊佢，成日杖勢欺人

真心 原本贏梗點知比佢𠝹

屌拿聲 做左幾廿年人都唔化 想係一區滅你黨其實好易

屌你 唔係個區根本就唔會明有幾撚嬲

首先個劉青無落區工作 無政綱 反而謝潔泳做地區做得好 對區認識多 見佢走上走落(帝堡城同碩門二期隔咗條高速公路 行都要15分鐘）基本有地區民意

其次 因為劉青無政績政綱 就一開波打民主派唯一候選人嘅旗號 咁仲唔係搶票？ 諗住個個都會見民主黨就投？ 謝潔泳都係屬於民主派嘅光譜 有冇尊重過佢？

再者 謝潔泳係真心落區 做好地區工作嘅規劃 對個區已經有貢獻 係依區人真心睇到 無咗佢 俾咗個位民賤聯條友 真係好唔撚甘心

有啲嘢唔係唔割就唔屌 民主黨身為民主派傳統大黨 你就應該諗下點做好每個區嘅協調 權衡輕重 唔應該咩都話自己大晒就無人可以挑戰佢哋 如果嚟緊立法會都係咁 一定輸到仆街啦

你自己唔講策略出嚟搶票結果𠝹到兩個都輸曬畀建制就叫有贏有輸，叫人認錯反省唔好再犯下同一錯誤就係分化

成日問點解藍嗰邊可以咁團結我地唔得
個主因未就係因為佢地無撚腦囉

做事係睇大局，私怨咪私了囉

唉，連登真係無形中成咗半個由泛民白鴿組成既大台，宜家每篇文睇完都要分析係咪真係想為場運動好 好似9月頭有位巴打話連登十篇文有8篇係hk01 post但無寫source扮個人感想

我個呂志恆啊啊啊啊啊啊啊啊

不分化 不割蓆 不完美 需改善

晒鳩氣啦
早排先屌完蘋果講血債票償
而家出面班人又打撚晒飛機民主勝利咁
你同班人講道德講道理
呼籲完死守一個星期就去撚晒選舉到
Poly入面仲有人架屌你老味

泛民主派次次都係咁
自己屌人就聲大大
人地屌佢就分化係 5 毛係熱狗
屌條龜頭佬都冇咩用
高佬廷出嚟解釋吓啦

完全同意，唔係個區根本唔會明有幾嬲
乜撚野唔好分化，佢咩都冇做過，點解唔屌得？
仲要搵popo保護

仆街，唔係差依1席，沙田改名做黃田啦

民主黨協調完唔退選我投邊個呀應該？
邊個搞到我無得團結集中火力呀
點解咁都有得死撐
你班泛民越撐只會越多人憎你地 回頭是岸啦好嗎

不完美 可改善
不分化 不割席

根本上嗰二百萬人有九成以上都係做緊freerider食緊人血饅頭

只不過而家過理念係不分化不割蓆，兄弟爬山各自努力

不如屌點解會有8百幾人去投佢啦

推 劉青死全家

廿幾年啦
班仆街選撚左廿幾年都仲係咁仆街

好撚嬲，個制度有問題你唔係應該逼自己係呢個制度贏，而係點改變個制度
下下都含淚，食屎啦

民主黨賣香港

約選是最好方法，栢雅是很好的示範

開緊記招

打死都唔割席

輸界票真係好撚on9

好，唔解畫就割。

其實界票先代表你分化囉

不割

胡志偉認緊錯

記招話有不足
會反省
唔會再比同樣事件發生

分化撚
泛民不完美，可接受，要改善

live 講左了

泛民不完美，可接受，要改善

絕對支持道歉
我阿嫲今朝知道謝潔泳輸左都嬲到出煙
佢出盡努力說服左好多佢既老友記支持年青泛民
咁就比一個劉青出來𠝹輸左

唔好誤會手足
我個”佢地”係指藍絲廢老
係屌緊班左膠要逼我地一齊無撚腦，一齊盲撐

大陸名都算
仲要咁界票

同意，但由個黨主席認錯會好一點。

我屋企D港豬從來唔投票都比我說服左出黎投謝潔泳，而家因為咁輸撚左，真係好嬲

不完美，要改善

我屌你老母啦
Sir!

Push 監察議員第一步

同意喎

睇見都嬲

肯就呢件事交代反省道歉都ok
但話要裝修果啲收皮

我都認同要改善 道歉都應該 但我針對嘅係「清算」呢個詞語 贏咗區選等於運動贏咗？ 一日未贏講乜鳩清算？ 冇第二個温和啲嘅字？ 做錯係要提醒改善 就好似有人影相都有共識要好聲好氣提醒先 唔改善就私了 而家樓主一嚟就恐嚇同分化、割蓆有乜分別？ 有冇見過前線恐嚇同路人？

Lesser evil
泛民死左共剷黨最高興

有冇list整合哂比人𠝹票輸嘅區

朱西團隊 𠝹鳩自已友 朱西團隊係咪熱狗

胡志偉直認有恩怨問題要積極解決

佢驚自己入唔到閘?

唔講仲以為人地係一早知結果 走嚟𠝹鳩你票
連登仔係咪以為自己好撚勁？社會嘅一少撮咋
仲要人出嚟道歉你地有冇廉恥？

解決佢就得
一路打壓本土派
呢到數有排計

咁入到唔退選?

你成日叫人裝修㗎喎

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣ 民建聯 林港坤 1923
3⃣ 民主黨 劉青 830

因為林卓廷同劉青 所以帝怡無咗

屌你，睇返個前因後果啦

下年你投埋我媽個份

推

屌佢老母 嬲撚到我

要屌啦，搞到沙田冇得爭做首都

下次再有𠝹票，你班友可以執包袱翻歸

呢單輸兩面嘅私怨+大台，搞到大家都唔肯退
我覺得今次莊榮輝多票過李柏棠都係靠民主動力推薦
希望民動真係要改入面嘅制度，大黨冇優先權同真係落力幫協調初選

唔好撚搞笑啦
人地點講都係政棍啦
下下同你跟規矩玩咩
俾著你出去比賽有得做種子選手你做唔做啊？
唔好咁天真啦好ma

推。屌佢老母。初選又唔肯，完全唔係同路人咁。細佬仔爭玩具呀？仆佢個街

甴近平

唔撚割

希望民主黨可以係文書上再道歉
等以後可以有白紙黑字
再有同類事情發生引以為戒

人地想做議員駛唔駛問過你先
我p唔p同我講野既point無關
反而你d5毛分化言論就要檢討下
岩岩先大勝你就開始分化

林鄭都冇叫黑警認錯，你有資格叫民主派認錯？

跟住民主擋就屌尻你仲乜唔讓路比佢上

有無巴打有節錄講左乜

政棍大撚哂？
一個區得一個位，用下個腦都知最穩陣就係1on1啦。
又唔肯接受初選，完全唔想傾，想人讓俾佢。但你條老屎忽空降嫁喎。憑乜？

想做議員有咩要準備?
佢有冇做過地區工作?

你話想就可以呀
我唔想你老母做雞呀P牌仔

收皮啦, 以家敵人只有一個 - 林鄭偽政權, 以家必需團結所有人.

唔係話佢有區冇咗票就可以抵消。
家下帝怡呢區個後生女做咗好幾年地區工作，而劉青係空降。由一開始，身為大黨根本唔應該亂入。

你講到咁把炮，因為佢唔係你個區姐
政棍大撚哂，就可以唔用腦?

哦～啫係你個黨走出嚟 人地就要選你
人地個黨走出嚟就唔俾得人選
連登仔真係惡撚過共產黨

岩呀 on9 P牌仔。參選梗係個個合資格都報得。但依家講緊要贏呀嗎。咁玩法唔撚係𠝹票係乜？
民主黨班老屎忽唔係第一次阻後生上位啦。用下個腦啦。佢地再咁搞法 立會選舉仆硬街。因為團結唔到

分化撚食屎啦

收皮啦分化撚

真推

屌飯民=熱狗
仲惡過共產黨

界票機都有人撐

唔需要討論
send下面張圖去全部識既沙田友到
首都個名讓比黃埔啦

啫係人地一早預知結果走出嚟𠝹鳩你嘅？
逼鳩人道歉 你都幾撚惡
要乜撚野民主自由吖 死返上去做共產黨員啦

雙輸有乜為
一啲都唔大方
無氣量
正仆街

頭先記者會胡志偉咪講左民主黨做得唔好囉

你唔係連登仔？
屌你 唔好本末倒置啦。知唔知選舉要做乜？同埋知唔知前因後果先？

講極都唔肯初選，民主黨正仆街

泛民為咗自己，唔會放棄𠝹自己友
其實真係要講明下次點先

不分化不割席 唔輸都輸咗 你哋再屌民主黨都無補於事

好嬲囉...搞到沙田有一點藍

依家要做一個文化出黎 如果有兩個泛民同選 要同意做初選 否則一票不投反對初選者 民選議員係要面對選民

我係連登仔 不過我唔會好似共產黨咁逼迫人囉
又話不分化 不割席 不篤灰
又話核彈都唔撚割
你究竟知唔知核彈都唔割係乜撚野意思啊
而家走嚟叫人道歉？你知唔知自己幾撚過份？

咁係咪下次又可以唔肯初選又出嚟𠝹票又唔使交代？

屌分化 不是 分化
完

on9

全香港有幾多人識你劉青?

你話長毛咁全港都識
空降打琼子咪合理囉

唔做地區工作就空降
咩新鮮籮蔔皮收為自己空降會贏?

呢啲仲要預知？ 唔係掛。你有冇見到建制同一區派兩個？有嘅，扮獨立囉
你話民主自由 咁我話番你 點解空降呀叔唔接受民主地解決有可能出現嘅𠝹票問題？係都要堅持去馬？
如果連𠝹票都諗唔到 仲好意思話自己同民主黨好有經驗？而事實又真係𠝹左票？係未成個民主黨都垃圾過一個靚妹諗嘅野？咁係未要執柒左佢？

有班老選民盲目信大台

Agger

使撚去到本土派咩
佢地同自己分拆出黎啲人都未傾掂啦
新東咪有幾個區係咁
講緊已經係報名之前就知
有啲好心素人咪讓比你
分拆出黎果啲就死過

屌樓主同緊敵人講野? 下下都威脅人地做乜，當自己邊個，唔岩咪直接同人講叫佢改

但係佢哋係專登㗎喎

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣ 民建聯 林港坤 1923
3⃣ 民主黨 劉青 830

因為林卓廷同劉青 所以帝怡無咗

睇得出個女仔好有心做

贊成 不割蓆

唔做就唔做架啦
格硬要獨立人士退選都做過

光頭佬攪到我無靚女睇

你都唔會認為泛民會拱手讓個位俾你掛
你睇香港人睇民主派多個獨派啦

胡志偉咪黨主席

喂喂喂我屌你老母咩 仲好意思提熱狗 班仆街泛民整出嚟個民主動力list私怨撚到仆街你又唔講? 熱狗單對單嗰啲區唔見佢哋推薦嘅?唔撚見你叫泛民合作?

利申:反熱

認咗

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

泛民唔係今次
係次次都夾鳩D真係地區工作既素人
收割選票 唔係第一日做
用個黨名大鳩你
唔投就係鬼
你睇今次玩到 泛民唯一支持侯選人

總知沙田人終生不投白鴿 要票去其他區 謝謝

收嗲啦你

道唔道歉係其次。最主要佢要意識到自己做緊咩？大佬，佢民主黨真係大黨黎，大家雖然屌佢，但其實都想佢真係做好d，唔好柒下柒下。戀棧、懷念過去、用經驗衡量、唔接受新人衝擊，呢啲都係民主黨仆過好多嘅柒野。
如果第一次 我諗無人咁嬲，但屌極都係咁，黎緊出年仲要係立法會選舉。又柒多次咁點算？
香港人仲可以承受佢柒幾多次？

南昌北同紅磡就係有初選解決爭議 (雖然南昌北社民連直接放棄)

你睇吓民主動力其中一條友林咏然推薦自己 點知都輸比個素人 早知道民動個list有幾撚垃圾幾撚霸道

屌你香港無本錢比你玩花式自殺

完左啦 支線黎 點都好啦 而家要諗定下一步而唔係私怨
唔好咁在意啦 仲有有好多野要做

咁你呢啲諗法咪啱囉
我認同㗎 而家要嘅係佢地意識到做錯啲咩
但係逼人道歉就戇撚鳩
唔好威脅人哋
更加唔好將自己變成自己最討厭嘅人

不分化
不完美
要改善

弱鳩智

唔係清算而係警告！再有同類事件發生、個人或黨派被全面杯葛！

睇完真係會更加嬲
乜撚野政綱黎
空降都算
你咁寫啫係焗鳩人投光環撚?
有時路過石門都見到嗰個靚女做選舉工程
佢啲文宣好似都有印住係區諾軒推薦
見到飯民個推薦list唔係佢個名我都呆左
利申唔係當區選民

不完美 有改善空間 溝通不足

有溝通
但佢唔亡讓

你都岩。和個靚解先
我係諗呢度大家都唔係要逼9佢道歉（可能都有，但至少我唔係）
希望佢百屌成材啦。屌 真係最後一次啦唔該。

屌係因為要令到民主黨知道自己錯乜 佢地區選後已經係第一大黨啦 有一定嘅權力 做得盟主就要有盟主嘅智慧 唔好以為自己係大台 做每一個決定都要對我地市民負責任 仲要對民主派光譜入面每一位負責任

大家都知道泛民之前可以幾唔團結 如果未來立法會係泛民間咁樣內訌 到時又話不分化不割席？

香港無得再輸架啦 議會同街頭抗爭都係 咁點解唔今次做得差 屌得大力啲 令到佢哋醒 係未來知道自己要點做

唔準提
你係咪熱狗五毛分化撚

必需清算劉青，但係唔同意入晒全個民主黨數，不過民主動力個協調機制必需檢討，唔肯初選就唔準落黨名

講真 你當地居民咁介意應該全部投曬素人冇人投劉青喎...
雖然我都覺得唔應該咁樣空降

今屆贏咗就到下年立會
跟住到下一次區選啲廢老死哂
18歲細路又再投過
最緊要係我地要穩住民心
俾佢地知我地爭取嘅民主自由有咩好
但五大訴求 仍然缺一不可！

我都係

睇咗連登咁耐

6月抗爭有希望先開 account

明明本土先係皇道，而家個個都鳩撐泛民

真係屌

推手

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

唔認同民主黨今次做法
要應該先協調

但因為一件事而沒殺民主黨呢幾個月出貢獻亦唔公平

唔完美, 可改變, 改善

至於一票不投民主黨, 令建制贏返晒既做法係共狗行為
樓主你亦無權借機帶風投共
輸一個區選議席
斷送香港民主前途
好難話你唔係鬼

最西利既係極多人會話咁唔係唔含淚投呀，大佬啊，家吓你落街買餸無牛食就買魚咩?
跟著又會話唔含淚=益建制，大佬成個制度都有問題，你重要係入面同佢鬥 而唔係推翻/全面改革?
最撚慘係啲公民質素問題，個撚個都唔明咩叫政治光譜，見到本土就話5毛共諜，食屎啦

你樓下幾層就有1個屈鳩人共諜既人出現咗

我張票係用黎踢走建制 目的達成

岩
大敵當前 私怨死埋一邊先
唔好好似四年前本土飯民咁

同意要解釋！明明人地十月一早出黎做地區工作 自己初選又唔出黎 最後界走人地一年嘅成果 大黨唔係惡哂嘅理由 大黨唔係忙嘅藉口 大黨唔係拖住人地唔協調嘅理由

不過選民都有責任要自己做好Fact check趕走畀票黨

你自己反省吓先好走出黎獻世啦

啱，所以當年啲𠝹票熱狗應該好buy 今次民主黨既行為。

陣間就去做裝修

你含撚喇我屌你老母 大把人當選都無做喇 岑子傑咪一樣 屈9人買acc之前用個腦先喇

都係嗰句
寧比建制贏都唔想泛民贏
至少泛民唔會打壓本土

開左記招道左歉
算唔算認左錯?

先安內後攘外都唔識就縮返入老母嗰閪度啦
背刺自己既敵人唔踢走
一日唔使有機會贏

民主黨屌人𠝹票就叻
自己𠝹票就扮哂冇野
成世當正自己民主大台有佢講冇人講

輸𠝹票真係好撚on9

你睇人地建制幾撚團結

呢啲一定要屌

你老母清算唔係依家要做既事
共戰消耗自己友體力好咩?
槍口一致對外先啦屌你地

總之今次呢件事
民主黨必須解釋清楚 道歉 要保證無下次

如果下次都仲係唔去初選
一樣會𠝹死其他人 可以直接當作建制派對待

岑子傑有界票咩 睇過?

而家講緊明知會有界票情況出現
自己又唔撚出名到好似長毛咁
咩都冇做過
乜野新鮮蘿蔔皮以為自己會贏?

唔識以大局為重唔撚屌得?

唔係屈你買AC
叫你想講歪理之前買個冇P牌既AC增加成功率姐

我睇到你最新個回覆 我懷疑你誤會我屌緊你
我同你同諗法

如果我地唔當佢自己友
就直接當佢地建制派放棄啦

仲會哂時間搞清楚件事 叫佢地解釋道歉？

依家所謂要佢解釋 根本就係幫緊佢地啦 大佬

即係𠝹人票冇後果啦係咪？

岑子傑個example 係證明大把人（好多選到既）無做地區工作都想做議員

諗住會贏先出尼選？大局為重係唔分化唔割席 你依家推依個上熱門不如推行動post同救poly 手足喇

我願意收返對你既發言
sorry 求原諒

嗱歉道左，咁你仲想點？民主黨集體切腹？
重要關頭槍口一致對外啦

屌 倒撚轉來講
而家係白鴿黨私怨搞鳩本土在先
攬炒完就叫人唔好私怨
同埋根本好多個都唔係要清算分化
係有錯就要認 有承擔先有改善
而家黨主席出來認左有恩怨問題 話會積極面對解決 大家即管放長雙眼睇

同意，一分化即輸，行咁耐就係因為唔分化。

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

停止追擊民主黨 槍口一致對外 不推文回覆

無做地區工作都想做議員

前提係當區冇自己人本身做緊地區工作

有人做緊都要叉隻腳埋去係抵屌

唔係話撐泛民
而係要先打共同敵人
分裂只有死路一條
共產黨一路都希望大家分裂, 自己打自己
今次大合併, 中共真係驚,
區選就一個示範, 證明唔係一萬幾千勇武製造動亂,
而係勇武得到民意支持

4年發生咩事都唔知啦
落區唔一定選贏
後生女你忍心佢又白費多4年咩

係咪呀？跟你隊，幾點 邊到等？

屌你老母，劉青，含家產仆你個臭街，學好d廣東話先出黎選

仆街啦泛民

未報名已經屌緊
只係打到仆街好快冇人理
永遠出左事就兜就道歉
如果唔係年頭啲補選輸到仆街撚會同你不分不割咩

拉 不割席不分化

呂志恆唔係你個選區但成日係粉嶺見到你做野
好有心 俾人拉埋 都選唔到 個1754人對唔對得住手足呀

黃良喜道歉！！！！！！

民主黨點搞架，咁失敗嘅策略

割乜撚野

推呢個 此po議員
利申: 啱啱有係樓上打左兩下

我同意呢個po嘅動機
但係既然民主黨道左歉 咁就收住貨先

道歉+承諾以後會協調，唔會硬上弓

啱啊 但係佢地道左歉 希望佢地講得出做得到
民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

贊成

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

唔完美
可接受
要改進

支持同路人

好多民主黨打手 果然第一大黨

槍口要一致對外！！！！！！！但我欣賞你

咁唔係有少少馬後炮？

兩個都想做傾唔掂數唔通 擲銀仔？你可以好似長毛咁要求候選人自己傾 但你要黨決定咁同on9民建聯有咩分別

長毛讓俾岑子傑都係自發

你都係玩單機 分化

黨唔識分下面d人做緊既決定對焗面有咩影響?

係覺得冇機會贏既情況下提升敵人執雞機會

勸唔掂唔割?

不分，不割 。 今日香港人要嘅真真正正團結，改變社會

我都收貨，大家討論完